【報捷，TVB "今日VIP" 都要摺！】聖誕特別任務 - Bio-essence X 代言人劉珮玥

報捷！鍵盤戰士洗版洗到《今日VIP》都要摺埋
2010年開始播的《兄弟幫》率先宣佈「摺埋」，最後一集將在下月3日播出。原來《今日VIP》今日亦都「釘蓋」，主持之一的吳家樂在微博出post表示：「在平安夜的晚上畫上句號。」《今日VIP》在2009年2月2日首播，至今已經超過10年歷史

但 報捷都無用，
喺自從合約戰之後，洗版人數不斷跌緊
我哋求下大家唔好遺忘「抵制TVB戰線」
否則TVB死灰復燃，就白費心機
跪求大家每日抽幾秒鐘洗版

「藝人代言」係TVB重要收入來源，當然唔可以放過！
無論藝人係黃定扮黃
我哋只能勸誡佢哋早日跳槽

【聖誕精選@25 Dec 2019】
1.派嬲
2.洗版
3.推post，每人推幾下冇咁辛苦
4.罷買
5. 互like留言，推上FB留言熱門

Bio-essence X 代言人劉珮玥

FB search: Bio-essence

※留言template

講下臭屎

歡迎用呢幅圖留言

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

週街貼文宣圖 (新！)：
－－－－－－－
請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

Help push pls

聖誕繼續做任務，唔好停

幫推 日任呀

推

借個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

幾秒都唔做
對唔對得住而家坐緊嘅手足？

push

今日rip

曾幾何時都j過何佩月。 但條臭閪揀做狗就冇計啦，一律封殺

push 支持樓主

推爆

先推後做

會幫手整死tvb至死方休

但睇cctvb節目表 今日同聽日都仲有呢套咩鳩VIP

攪掂

幫推

------

香港獨立 唯一出路

幫推

------

香港獨立 唯一出路

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
無數香港人被爆頭射眼性侵強姦輪姦被跳樓被跳海被斬手斬腳

Bio-essence HK封鎖戰士😡🤬
1️⃣請加緊洗版
2️⃣Report HK page
3️⃣Report FB 廣告
4️⃣去新加坡總部洗版

Push

已派嬲

究竟中共收皮先定TVB收皮先呢

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

月亮都啱？

TVB 快啲摺啦

四點和你shop

你好撚有心 加油
聖誕快樂

尋日錄影個集會係1月8日播，
睇嚟製作呢個節目嘅team會係350人裁員名單裡面。

Keep住！

pish

推。搞掂

屌。禁錯

Tvb用嘅我棄

記得做任務！！！！

希望成間垃圾收皮

應該要拉一派，打一派，杯TVB之外，要支持其他有職業道德嘅電視台

辛苦樓主幫你推

三分鐘日任

香港獨立

曾經岩，而家唔岩

警甴

未出去既就留言先啦

唔推唔得

罷買

唔知起到留言其實有無人睇
都比嬲左咁多日，其實d嬲數真係多過讚好多
其實如果多過頭既話，樓主不無興趣起頂樓叫人比喊 fb page去洗走埋人地個心心？
等所有同路人既任務有趣少少同順便訓練定配票打法以備不時之需

推，多謝巴打

每日任務必做

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

推呀

恭喜恭喜

多謝樓主

我推

推爆你

入嚟就係睇呢個

阿moon唔係無續約咩

依家係經理人合約藝員

Done

無綫新聞，歪曲事實，出賣港人！抵制TVB運動已開始半年，貴公司仍然用無綫電視藝人作為代言人實屬不智，本人深表遺憾，並呼籲貴公司承諾不簽訂2020 TVB廣告合約，不以無綫藝人代言，否則將列入「永久抵制名單」，永不錄用。

respect
巴打好有心

pushh

再係咁連宣傳易都要摺架啦喎

推到tvb執

推啊

今日R.I.P

推 唔好放過呢間國營電視台

721
831
101

今日R.I.P成真，不要自滿，繼續往死裡打

多謝

夜晚teammate 心穎巴會開勸誡行動，會派慘
想一次過接收資訊，可以follow TG FB

每人推幾下

堅持

推到收皮

呢隻發水麵包

劉珮玥串過閪

推！

甴近平

樓主好波，已完成任務。

推爆佢

推,堅持

推到佢仆街

一直有幫手 堅有成效架!!
Push!!
用你一分鐘 一齊做!!

推

------

香港獨立 唯一出路